拿屎咗上身

好樣衰。。。
any肥～碌到家陣仲未到尾

日日都係咁講

話口未完全世界一齊disconnect
心悸到立即死亡

？

好想去整醒人一齊唔糞

好多濕星嘢等住
但到時不單止無心情仲會分分鐘唔想
set得嗰個半鐘
真係唔想開

無㗎無㗎好想整但唔想開無㗎喇無㗎◔ ‸◔ ✧

似見到就唔忍到發咗吓(遲鈍到唔覺)....調返轉係整自己嚟玩..◔ ‸◔

都係繼續唔睇起同算
家下見到()之後就個腦自動有
諗起原來背後係()忍唔住笑咗嘰
()太柒

又係你呀陳生

我真係ok鍾意billy 佢就死咗

同個陀衰家講
升咗氣勢上幾k都無用
又要等再儲 一唔係就係錢
但錢都無用 要快啲覆
整到由relax事變壓力 快你老母

拿我?

你係咪日日都搭104?

你係咪hanghang???

邊個黎?

扮乜春

冇扮…點解會覺得我係佢?

你叫咗我名我屌你老母

點解你會覺得我係舊登人先?你現實冇朋友?

現實啲frd點會無啦啦知我username

唔知呢

我尋日上FB見到某間party room有得玩2k20 咁今日咪約左個男仔fd上room玩

點知一去到 個店員一見到得我地兩個男人租房就眼超超咁 又問我地有無睇守則 又好大聲咁強調違背咗守則就無得拎返保證金

我心諗jm9 然後仲聽到嗰兩位店員偷偷地咁講話我gay lo好核突 我即刻想爆9佢 但fd拉住我叫我唔好咁做

其實我想講gay有咩問題？我鍾意同性就好似你地鍾意異性一樣係天生 無得改變架ma

我同男朋友次次出街都要畀人笑 畀人講 到底我地做錯咗d咩？ 我唔係想博同情 我只係想帶出gay喺香港呢個地方係好難生存

講返party room單野先 gay佬就一定係淫亂？gay couple租房就一定係會進行sexual intercourse?

大家覺得兩個男仔租party room有無問題？係咪外人睇就覺得我地一定會扑野？謝謝！